要IPHONE X BOT請返去高登PM5分鷹

多謝5分鷹 雖然係3-4星期

吊牙，冇高登ac....

pm老夫就直接收機

pm左佢唔應我

如果要yoyo賽後報告喺咪pm你

PM左真係有

食屎啦

多謝鷹哥個bot
我地d先達仔真係靠哂你